［突發］Wise番茄署片$11.9！

紅色黑色都係🙀

邊間？

港島

邊到先得架

10

屌你老母

諗住抒發下，冇諗住share😂

我諗住屌你老母

好耐冇見